東土地獄西方極樂

恭喜你個仔登往西方有咩問題
西方唔係極樂世界你班仆街冚家產又推仔女去西方讀書自己成家拎西方護照